突發提堂 4人被控理大暴動 下午3時九龍城法院提堂

‼️#突發聲援 ‼️

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕒15:00
👥暫時4位 #新案件(#1118理大 暴動）

推

Push

順便借位推post

連仔，已封鎖會員魯班七嘅又返嚟啦，今次第幾次呀？

屌佢

手足真係唔好心存僥倖

魯柒常出現，今次我都唔知第幾次啦

嚴狗

香港真係好多人暴動

魯柒真心勁，今次仲俾佢呃到個學校email 嚟開連登ac

Dlnm 嚴舜儀主任裁判官

poly 擇咗名嘅
又唔想坐
真係有得走好走

Push ar

屌

推下

再推

快啲去外國進修吓，充實人生

警方起訴12人，涉嫌與前年11月理大衝突事件有關，他們被控一項參與暴動罪，其中6人各加控一項暴動罪，2人各加控一項無牌管有無線電通訊器具，下午在九龍城裁判法院提堂。被落案起訴的分別是9男3女。他們早前曾被警方拘捕並拒保候查，警方有組織罪案及三合會調查科凌晨再拘捕他們。

真心………踢咗嘅出外遊學

12個

K巴

Bell

131xxx關注跌到129905人關注
幾時會穿128000

你唔值得愛香港

好耐無見

香港唔洗你哋愛

push

未拜年身體健康，心想事成

平平安安最緊要

祝你心想事成，身體健康，事事順境

平安 健康

起訴咪起訴囉
又漏夜拉多次做乜撚
肯定驚死人走啦 正仆街

唉...真

原來係加控多項
唔怪得拉多次

講就易.....
要放下所有嘢就走
好難㗎

唔走咪而家咁。
不過當事人自己決定。我哋外人都係唔好咁多意見。

尊重手足決定啦
有心嘅去旁聽送車寫信啦

「城外的人想進去，城裏的人想出來。」

可能對好多人嚟講，會希望佢哋離開而唔需要受折磨。但對某啲人嚟講，可能留低先真係會見到希望

去留嘅好壞同風險，我諗手足都清楚㗎啦
踢咗保可以翻拉，呢點都講咗年幾
明嘅就明，旁觀者做唔到幾多

有心嘅，實際啲支援

控方反對保釋擔保
應該要送車

#九龍城裁判法院第一庭
#嚴舜儀主任裁判官
#1118理大 #新案件

第一組：一項控罪

郭(20)/羅(16)/陳(17)/陳(21)/袁(21)/李(21)

六名被告面對同樣控罪及案情：
控罪：暴動
被控於19年11月18日，在香港九龍暢運道和科學館道香港理工大學一帶與其他不知名人士參與暴動

眾被告明白控罪。

控方指有片段截圖等顯示暴動並非只有暢運道一帶，以及指本案控罪時間係自2019年6月後最暴力嘅時間。片段中可以見到2019年11月18號違法人士聚集喺一個出口上方，控方強調理工大學暴力事件，即大眾所稱「理大圍城」「理大保衛戰」等。警方已經透過公眾媒體以及公眾廣播等告知全部人不可以離開或進入理工大學，若進入的話並會以暴動罪拘捕。此情況下相關被告仍嘗試企圖突圍，控方立場係被告們逃避警方拘捕及法律後果。被告們係有組織嘅團伙。

科學館閉路電視中見到眾被告以汽油彈及磚，並非少量，有片段顯示暴力人仕進入科學館，科學館嘅保安人員亦無從阻擋。被告人進入科學館後部分匿藏，部分試圖棄置身上嘅裝備。警方其後巡查時，喺科學館入面發現有關人士，其後有17名被捕人士。今日法庭內只有12名，1名已被監控，餘下4名已經離開香港。

控方就6名被告準備左列表顯示針對各被告嘅證據，即使被告們試圖棄置裝備，但可以見得到相當多嘅裝備，例如典型示威人士嘅黑衫黑褲，亦見到被告們都管有急救物品。六名被告現場被捕獲。如批准被告擔保，他們可能通知其團伙離開香港及逃離警方拘捕。事件嘅暴力程度係極端。

‼️控方反對保釋‼️
🟥🟥六位被告保釋被拒🟥🟥

第三被告及第六被告2021年2月26日回到九龍城裁判法院第一庭進行保釋覆核。

案件押後到2021年3月1日1430九龍城裁判法院第一庭進行文件轉介。

（直播員按：控方陳詞實在十分折墮，予以深切咒罵。）

🟥🟥六位被告保釋被拒🟥🟥

嚴畜

唔止主控
嚴官都好閪

仲有3組

其實秘書話得3組
第3組有兩個人，分開處理，所以當咗多一組掛